其實強國人有災難時點解唔用依個方法

天災時上網叫共政府救災就冇反應
行文字獄個陣就鬼禁快手
點解強國人有天災個時唔集體講禁字
共政府話唔定會快快手救你出來
(再幫你早早投胎 ）